大家點睇LG 既34UM88-P

JUMBO 6000有找, 有冇更好既選擇

u3417w 都差唔多

Curve 左會唔會D圖形會唔灣得好緊要